Wayang Kulit, Di Lestarikan oleh pt Semen Gresik dan pt Petro kima Gresik yang setiap tahunnya selalu menampilkan semalam suntuk pertunjukan wayang. di Gresik terdapat puluhan kelompok wayang kulit yang tersebar tiap kecamatan di Gresik. | Wisata pusaka - Pariwisata
